2017 入境事務主任 叫春區/ 集中討論 8

聽聞11月入兩班IO!!!!!!!!!!!!!!!!! 大家快D集氣等收CALL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

日日望住電話等call
btw上個post有巴打話auyeung問有冇睇討論區攞料, 佢都有問我, 叫我唔好信晒
當時即刻心諗佢係咪有mon住個post

請校長賜我offer

集氣!!!!!!!!!!!!!!!!!!

old post

集氣今日收call

集氣

春

有

下年我apply ci，收我 ok?

又唔會死既
最壞咪都係冇offer
冇offer又唔係世界末日﹐唔洗驚wor

最慘係in 完就知自己唔掂
唉 fib 真係要玩過一次先知佢想點

無啦 call緊ia 隔離post叫春叫得好犀利

In 完之後 平常心面對啦

春

我見之前已經係平常心
見完之後當自己冇apply 過

真係幾英

連登仔女果然係社會菁英

唔通要等到星期一先call

我地連登仔女就係團結

呢樣真 我絕對唔介意佢而家通知我下年入班

我預十月尾先有機會call

咁又一個post

batch2留名慢慢等

之前有人話最快9月尾 之後10月中，而家又10月尾

如果十一月有班，應該就快call

哀莫大於心死

就癲

利申，癲左

顛喇顛喇

已癲

佢地唔是收email先咩？

所謂連登精神，就係團結

一樣啦，即係vetting 即係pass fib 即係請得

情況同你一樣

(我率先收皮)

時事我0題

校長真幽默 好想俾校長in

睇黎巴打係問緊再上面果個巴打

陳巴打 大機

有呀
問我點解唔報警察
我話唔太鐘意警察既文化同風氣
佢直刻插我你做過咩你又知入面點

無孔不入

但咁答有失大體...

就快入班啦wo

懲教主任？

你地覺得做海關幫辦定入境主任好d？唔計晉升機會，因為晉5晉升到其實好睇個人際遇（個人意見）我想比較下工作內容 我覺得入境工作多元化d

係，入境多元化，但講挑戰性就海關督察，都要睇你咩性格

immd 係三角型 好難升
不過海關都差唔多 可能易少少

三角型？

有咩工唔係金字塔架…

有冇手足報哂ia io但收到ia vetting
會唔會因爲咁唔call我，春～～

lm

其實真係好難答，唔夠真又插，包裝下又話你假

act 好似係加一半
但隨時跌番落黎

春~~~

春～～～

batch 2 幾時call 呀咁
正常黎講見完果下就知請唔請架啦
即刻入分紙架啦

入境手腳真係好慢
又話簡化加速
其實由截止到入班都要9個月

IA個邊 今年第一次開全年
加上兩邊都多人apply
人力又一定無警察個邊咁多
今次無論出call出email
好多時都去到夜晚7點半 甚至星期六
我諗佢地都已經chur盡架啦
一齊等下啦

春～

9個月內搞掂的話
真係已經算好快了

隔離csd 都係10個月姐 雖然人數少幾倍
ci 都係出緊call 啦 早io 截1個月咋嘛

快d cert 我 plx

邊係 上年我未見已經有人收到call

今年真係呢 8月頭in, 10月中都冇call

今日下午call

source?

再叫一春～～～～～～～

各位巴打都係叫春姐

Diu剛剛收到電話 入事事務處打來⋯
⋯你有一個未接來電

第一下真係嚇一跳，然後得啖笑

今日轉左工

各位手足小心
慎防電話騙案

早排收到入境寄黎既信，原來係叫我登記做陪審

睇黎又要等下個星期了

vetting姐

好快會有call

幫朋友集氣！

你地係咪100%因為份人工做IO ?

(利申：我係）

唔通真係好想貢獻社會

！！？？

開始了??

Omg!!!!!! 認真?幾點?

鳩Up死全家

鳩up居多

點解仲要Vetting call?

快d call我

batch1 頭中尾？

講多啲資料唔該

已經交左Form點解仲會要vetting call?

鳩Up味濃

[/quote]

絲打應該問佢係咪開始vetting丫嘛

yr4 冇報cre真咪冇得報

每年兩次

有冇巴打錯既野係好基本 求安慰

有冇人同我一樣心跳加速
雖然知道冇機 但等緊一個希望真係好痛苦

x2 明知收皮 但又忍唔住奢望下

我都遇倒同樣情況...
明明平時記嘢好叻 但嗰刻個腦完全空白 唯有叫佢講多次

我諗我知你講緊邊題

希望真係有希望

關口

不要再說了

我諗都10個有9個都會講果個 最易答。

我諗佢請得你既，Call唔到會打比你架喇

到底chur 係好 定係唔chur 係好?

答得好就係好

我都有呢條 冇叫佢講第二次 不過我排左最尾 gg

佢有問我點解最後排果個...可能好重要，但我又排最後😭

我都有畫... 畫得好醜樣啊~~~~~~
究竟人生最盡可以灰成點...

答佢Yes sir

imo it doesnt matter

唔記得幾多個先

[member]我都比呀sir串啲資料入境處網頁有得睇［/member]

我識，我有溫到，但冇問我運氣都好重要

Exac7ly the same

我問身份證

咁多post入面你應該係最快槍手嗰個好似係
冇事嘅，好多嘢話唔埋

情況好普遍，唔覺得巴打機會細

直覺 比你問野等於冇機

why say this?

直覺 比你問野等於有機

我都係鳩排...仲比我chok到歐陽sir無做過某個部門

直覺 有in就有機

因為佢有問我

鳩排完之後啊蛇話呢個位好少人做
佢做左廿鳩幾年都未做過呢個位

你同佢講請你乜都肯做

係
如果今年fail咗都未必再考了

巴打係讀緊master?
我part time讀緊 好苦悶

快了快了

係咪姐話今日先vet到6/9
有排先到15/9

係咪應該跟分vet?

想問下係咪要考左CRE 先可以報到考體能 定係之後可以補翻 因為miss 左啱啱10月個次CRE

唔係，可以照報
到時會再安排考筆試，有中英能傾基本法

翔哥做盛行

[menber]校長board 處景題madam 係:
1. 狂chur 你, 答乜都唔滿意
2. Chur 加成日stop 你, 但你一答到ok 位 就轉下part 再challebge, 途中會比tips 你引導你去答案
3. Follow up 得一兩題
你地係邊種
利申: 2

P.s 校長係madam 問處景題時 你答乜都會恥笑你
[/member]

[/member]

留名

起碼有引導你

唔會答岩架 佢果d 情況好少有 仲好多時係presume 左最壞情況

無tips 又無Chur 即係點

唔好再自己嚇自己啦

大家都叻，大家都有offer

Super~

問處景個個比

你地咁多人入哂
咁我依d下年grad既咪冇位

up乜 不如你grad左先啦

未grad都考得架，點解唔考？

假膠黎 一早block左佢

Dunno巴返緊咩工?
見你經常留言

金融界廢青

做得金融點會係廢青

可以拎report睇
份report有講個board recommened定not recommend, not recommend即係fib衰左

要等recruitment完晒先拎得

應該派晒offer先叫完recruitment

校長board，madam問情境題，我答左個憑common sense、邏輯答的答案，madam問左兩次「真係咁？」，每次問完我都9up補充d野，但堅持原答案。本身覺得佢係試緊我，後來發現原來入境處係有野可以應對呢個情況⋯

其實佢幾時call應該係睇學堂有無位、開得班未？因為無理由為左我地唔好叫春，同你講4個月後入班咁(9up)

唔係方案，而係佢其實有方法搞得掂，但我唔知⋯應該話其實網站無講，我又無入過學堂，所以我唔知

如果27/11先開班
佢真係可以11月頭先call
fc bc兩個星期搞得掂

你可以揀唔做 如果你有份

揀唔做仲一定會有人感激你

[member] 大sir好似你咁睇得起我就好啦 [/ member]

Pi年年都全年招

PI全年招，由apply到入班係咪快過IO好多？

其實啲情境根本冇岩定錯 只係睇你反應同有冇common sense去答嘅姐⋯⋯你地唔好諗咁多啦⋯⋯

Thanks巴打

11月兩班io 四班io
Call me plz ><

4班ia *

我8月頭都未有

8月中in 仲係無聲無氣

等到好灰呀.......
有未呀

肯定左？

Batch1係咪多過batch2好多
Batch2好似十月內搞掂唒fib

Batch2 18/9開始去到十月底
都成個半月

batch 2淨係3月1同2號報名既人都唔少

batch 2 幾乎日日雙board

巴打做實事，好野

大內密探零零發情報

Call我啦

未攞到畢業證書，睇黎就算11 月有班都唔關我事

要拎左先入得班既咩 我都未拎

你無寫一張叫做聲明書既野咩？

我fib之後個aco畀左張白紙我，叫我寫聲明，話咩一攞到張cert就會補交。

me too

有阿 不過好似11月中先畢業禮

同學

係。份gf200 好似都有

入到先算

個post推咗上熱門

ispring!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

唉，次次考入境都過唔到筆試，口同體能都自覺好夠，但真係衰支筆，你地入到fib 既就好啦，唉

過唔到自己果關，向黑警說不

Cisco 巴打 好似潛左好耐無叫春喎

有前朋友去左做黑警，做到樣都變埋

戰左兩次了 ， 遲啲jre 又是炮灰 其實你地覺得作文(尤其入政府既)有冇得練

唉，我都諗緊做唔做大警狗好 ，人工太吸引

叫到冇力

又一day

呢個似D

幾時先call

又一日
如果11月真係有2班，今個星期應該要call 啦喎

你係英文弱?
有point 得體 其實好抽象
有心可以鑽研下IELTS paper 2 d論文範文
再比較下自己既作文

call極都係ia
想點呀

佢想收你 點都會加到你夠分入

認同, 眼緣最重要

我調番轉喎，9吹當普通作文，grammar 唔錯，用simple English 就掂

會有call先 定email 先？

[member] 一諗起就覺得自己好, 可唔可以快啲出reject letter[member]

8月2 in到而家成兩個半月
明知收收地皮都會ff有機
快d call啦

係呀 上年都係咁

呢個堅
趕唔切

其實會唔會係in哂先call batch 1in完都咁耐 而家in多個星期就in哂batch 2 一路搞緊合格既list in哂排分就call得人

我鳩估姐 batch 2 人少等埋都唔奇 但如果11月有班就唔成立 一定趕唔切

如果趕佢亦都可以而家已經做緊er 出conditional offer 比ok既人入班先 再做fc bc

gf200 無寫手機號碼，淨係得屋企電話號碼，但日頭屋企長期無人

話11 月入班既人，係咪放流料？

唔信罷就

［member]其實估咁多都無謂啦 睇上年點做最實際［/member]

上年咪完晒interview 前1-2weeks er call
唔夠1個月入班
同而家情況差唔多喇

食完個靚飯好call我啦
春

漫長等待好痛苦 唔想再經歷多次

春呀大佬

跪求offer神

I can almost see it, that dream I'm dreaming but there's a voice inside my head saying, "You'll never reach it."

呀

ER call 唔係call最近果份咩

求下你Call我啦

垃圾Immi Call未啊

入小欖？

其實到咁上下都預左啦 唔洗去到reject先知自己冇份姐又

神呀
求你賜我一個精壯既offer

求Offer 神快點強姦我

係

feel 到下個禮拜有call

dunno巴第幾次考?

你呢電筒巴？

第3次
今年第2次fib

點解可以咁有毅力

報名又唔洗錢

巴打上次fib完 係咪都自我感覺良好
因為我今次in完都自我感覺良好，好驚最後得場空

上年好多問題都答得唔好, 考完自己都知衰

感覺仲差過上次

兩次都校長

有call
comment我覺得都中, 個分冇咩參考價值

有咩好, 咪又係考唔到

上年個氣氛都還好
今年寸過馬撚

唔關事啦, 分分鐘校長先係killer

sir AY madam 囡
AY表情同語氣的確好似係講緊 "好心你唔好咁7啦" 咁

請問各位ching份gf200係咪in之前對??

因為我gf340 employment record唔update,打俾招聘組又話到時gf200加番就得。咁阿sir睇舊record黎in我 謝謝！

如果收你佢會用盡方法搵你
放心 佢地仲急過你（如果你被選中）

集氣希望聽日有第一個call誕生

集氣！快d call哂batch 1 之後call 我

今次真係有feel！
係星期三！

多謝巴打先 我諗緊阿sir到時係睇住gf340定gf200嘅資料黎in我

［member]我，因為部門題又唔識，自身題答完又心虛 [/member]

處景

要揀架咩？
本身前者係一份高人工既工 不過係咁多份高人工既工入面係最唔要得果份

同坐監冇分別

但csdo就真係與世隔絕 仲要冇女

岩哂毒撚

就快可以開埋9

開到12都仲叫緊

柳記除左操班有女同事, 係監倉做野全面都係男性
做得耐真係心理唔平衡

做招聘組 撚番其他人

比Offer我任撚唔嬲

30/8 fib
宜家都無call,是咪收左皮

上年好似頭幾個禮拜冇宿舍，我諗係因為安排失當姐，應該唔會再發生既。

利申鳩估

佢應該紀律部隊宿舍, 唔係講操班個陣

蝻亞佬可能仲惡，但可以入去打鳩佢地都正

Typo: 新既方案

一齊圍下爐時間易過D

真係？

會仲慢

得呢度既巴打先會明白大家既心情

秋天都要叫春

想問下最後fib嘅日子係幾點？
利申：batch2 尾水

幾號*

[member]係 ［/member]

直接同校長反映

反而想知係咪好少叫你自我介紹？

Miley Cyrus

囗岸？

Ys

開左9 比大家繼續叫spring

999

1000